覺唔覺周焯華同羅富全種氣場好似

兩個男人都好型棍

你型啲

I love you

其實我都係